跪求焗雞翼食譜

賣PIZZA/ 意粉嘅連鎖店通常有得賣嘅焗辣雞翼
有無人可以分享下點整

雞翼》平價濕鳩辣粉〉氣炸鍋》完成

成隻雞掃油...
用醃料（一茶匙鹽五湯匙沙薑粉 -- 本人廢老怕吃咸，各人可調節比例）摔勻隻雞內外；放書櫃隔夜。
焗前半小時置室溫
預熱焗爐...
170度C 焗約 80分鐘 （隻雞重約1.5kg計)
第50分鐘同70分鐘取出掃Olive oil在皮,
夠鐘...取出rest約廿分鐘
斬件，買好啤酒（飲開呢隻 - Old Speckled Hen)
call 我食！

sorry，睇錯鹽焗雞食譜...眼花！

用d粉撈勻佢隔晚...
焗爐(fan既) 170度C 皮向下焗12分鐘
皮向上9分鐘

Airfryer
175度皮向下10分鐘
皮向上5分鐘
食得！

我都睇到一頭霧水
不過會試下

咩粉？
我試過用蒜粉 胡椒粉 辣粉 雞粉醃
但唔一樣味 無咁香

我無試過你講既雞翼，唔知乜粉。
我係話你有乜醃粉既話就照做姐。

你試下用加七味粉 or 戈隻好辣既韓國乜鬼辛辣麫包味粉試下

試下呢d現成醃料，你用傳統野好難配到個味的：

你Search下奧爾良醃料 一模一樣味

無圖你都知我講緊咩雞翼
好勁 唔知原來有名

係呀
試左幾個食譜都唔似
我會搵下
唔該哂

今晚煮星星炸蒜蓉翼
佢有教焗椒鹽七味
自己睇